有冇人覺得反骨男孩個蕾拉真係好撚好撚樣衰

樣衰到呢, 三尖八角咁, 整容整到邵音音咁 但好似係賣靚搵食, 想嘔

利申覺得木躍個蕾拉好撚正

姐姐feel
我鍾意

同隊語謙正到

閪圖都睇過啦
不過認真
依家現今社會出得位啲女
大多數都係冇能力
賣弄身材同色情意識
不過永遠垃圾最多人推

邊到有

講野好似智障咁

好過其他個兩件成日高八度講野先

之前成人台講過點搵
成個閪透哂出嚟
嗰post 有人搵到

同阿GEM係有啲似樣

語謙大波

我屌

我入到嚟

扮出嚟
之前玩狼人殺正常到on9
依家啲Youtuber 都係同啲偽人冇分別

你都要比個post 名出黎先搵到ga

當年俾人叫小漿

木櫂嗰個超正

Gem全方位吊打

不露奶輸晒

keywords 都冇，點搵

j 開孫生

早一兩年正好多

Hello 無圖

假到仆街, 佢上幾次國光都係咁，睇見就燥

我入到黎。。。

j 開瑋哥

好撚放
我記得有年孫生生日 叫佢舔佢個奶

LM

(木曜）蕾拉踩我！

等我救下樓主

賓妹樣

可惜嘅係有紋身

佢本身唔整無咁樣衰
果陣話晒似Gem
重要係大波淫賤版
結果依加整容整到三尖八角
重有，佢離咗婚有個女架

木躍個蕾拉係好正，但好撚扮野
成日扮cool 扮矜持
有一集木曜上班去吃飯 去食野果陣邰哥都笑佢
話佢係裝出來

紅左又話封奶做自己
咪臭閪一個
你唔露波撚有人睇咩

好靚不過無咩內涵

一波遮三醜

都唔知佢點面對佢個女

靚？？？個樣膠到仆街

個樣好重塑膠feel其實係咪有整過

5:31呢個?

一定有啦 仲要係整容失敗果隻
你對比下邵音音同佢個嘴 直頭餅印

J開培根

呢條女勁撚淫 國動隻肥豬王都姣

j孫生

一個禮拜都唔出一次片,仲要出親都廢片都咪話唔好野,佢唔係遇到反骨都係等比人屌個d kol黎

屌原來佢講野可以咁撚快

扮出嚟先正

連登仔反到咁 抵佢地咁紅

係覺得佢把聲好難頂但身材正係真

講野都算
最似係D手指既動作, 小兒麻痺咁
利申覺得佢好正

反骨得培根睇得過

成個How dare you 咁樣

呢啲花樽好睇就得

再老啲 就變肥媽 咁樣

蕾拉正wo
間中J埋奎丁
想玩腳就Aries

佢唔係成日用翻版GEM呢個花名？

Lm

Aries

腳仲有咪妃

識睇梗係睇「三個字」

成日講淫野
但冇內容
咁都上到位

有波就得嫁啦

有得屌點解唔屌

木躍嗰個真係好想征服佢
嗰種高鬥....

啲人話佢似gem...
唔知點解會有人J佢

最好笑班護航狗話呢啲係真性情 自己身體自主唔係賣弄色情笑死

Google下佢同孫生慶生日條youtube

老闆幾正

仔都生埋係到扮上菜

語謙好得意喎

識D野

識嘢

你真係唔識架喎....

原來咁多人有睇反骨成日覺得酷炫應該係好撚小器果d人黎

屌
仲諗住除褲入嚟
無圖除條毛

張秀文？

個虎牙陳伊仲柒

what the fuck真係痴線
平時慢到龜咁
兩個人黎

樓主屌開平波港女

跟本就係成日扮大方扮成熟
佢係乜都要自己做先安心，人地做完唔啱心意又發脾氣果種人

反骨咁多個 我淨係間唔中會睇Aries
有美腿又肯扮淫
又肯認細胸同自嘲公主病
最重要係前年聖誕交換禮物
佢俾奎丁兜頭掉雞蛋再用錢撻佢都無發脾氣
第一件事擔心既反而係條手鏈污糟咗(因為條鏈唔係佢既，只係問CrazyBoy借來帶)
酷炫想發作都叫佢唔洗嬲
立即對佢改觀

把聲勁溫柔

佢好似生過仔

把聲先最黑人憎成日尻叫

認同， 真係樣衰又手8婆

記得培根之前成日玩9酷炫
又扔玩具又偷佢錢佢次9次都大叫
Aries反而好似最大方最玩得有集係條街玩人淫叫
佢好似都係最有錢果個
反而想知點解凡凡會走

fb以前有彈過啲台灣YouTuber片
記得係個肥佬去佢屋企
之後又攞佢啲底褲玩 幾撚正
但而家整到個樣好怪

唔扮gem根本無人識佢

係，不過對波

梓梓又係 大波
但真係唔靚

琳妲最正

但閃亮亮正到仆街流出左之後都繼續紅到

伊梓帆
其實三個都ok
你哋啲標準真係太高

粒pink lin 我仲記得

講閪咩
有得屌你咪又係屌

咁我好老實有丁過佢既
起碼個樣無咁假

孫生好撚好笑
但又整容

整過 加上原住民基因 睇佢個女就知

似gem個陣已經係整左之後再整

圖定老母

妝前妝後都咁樣衰無分別

屌成個nicky 1/2 cosplay咁
不了

一樣咁樣衰

j過

真係勁憎佢
成日賣波又賣到好令人反感
講野又智障
俾人搞大個肚 做年輕單親媽媽又要營造好媽媽形象
一睇就知係啲老泥mk妹

我 J開 69 大魔王

離開左啦

佢上台灣啲綜藝節目成日都鳩叫
心諗可唔可以靜少少
做個花瓶都唔會咁多人屌

嘩屌, 語謙講野語速同平時爭咁遠

成日覺得個女好慘印象中唔係一齊住最憎佢喺個女生日過節先提下個女 話點愛點錫佢

佢仲要係反骨既賺錢王.....台灣真係太多on9 仔
佢D 片真心唔太好睇, 而家仲要玩封奶

無錯, 因為交換禮物單野對aries 改觀
本身以為佢係臭西
點知奎丁先係真臭西, 以後無再睇佢D 片, J 都唔想再J佢

佢上台綜要講臨場反應
即刻露晒底
同通告藝人拍埋去
反應，對答，所有野都無料到

個女都就黎讀小學喇

凡凡條仔彈起左, 搵到錢
就想飛起反骨扮清流

抵啦，男人唔咸濕咪無事

其實原住民基因係咪特別皮膚黑 ?
我個EX 又係原住民基因, 又係蓄拉咁上下樣, 又大波, 但真心膚色唔得.....

大波加弱智tone 好煞食

仲要偏偏消費佢個女D 片特別多view ....
吹佢唔漲

反骨 艾瑞絲好正

退左團好耐

收皮啦凡凡 靠反骨自嘲上位 而家想扮晒嘢

其實台灣好多都會扮聲知道咗就會慣 好有機心

本身睇反骨都鍾意睇佢
點知一紅左就真係反骨...想飛起酷炫
接受訪問時死都唔認離開，想繼續用個名搵食
但又同時嫌棄反骨拍片太過腥羶色
唔講以為酷炫迫鳩佢簽約

閪口閪面跟住偶然笑一笑

睇佢ig好似仲賣緊沐浴露定body cream 個design柒撚到 好似大陸果啲cheap貨

梓梓身型真係好好 但樣麻麻

鬥樣衰果方面？

有睇佢同酷炫𠴱集焦心廚房 好似有嘈過 但我心諗凡凡原本真係冇咩賣點

伯母最近還好嗎？

講經咩 圖呢

係咪話佢有流出過

有次睇片見到佢胸墜到嚇死我

酷炫真係算好大方，條女反轉豬肚仲肯上佢channel
正路一早吵晒大獲

有閪圖未？

佢係混中東

混中東得黎又似gem 都幾勁

好野分享出黎比大家一齊睇

見到好多人誤會，果段真係快咗，上面有人俾左片
較返0.75x速就會見到其他人動作係正常速度動作

打錯咗意思，我意思係成條片都快咗(唔計音效)

蕾拉（木曜）好正

仲有少少似Ah Gi

以前 宜家冇啦

反骨真係靠培根撐場
我被開除了完左之後冇野好睇

所以佢成日話要去整對波

三個字

反骨冇左培根真係收皮，其他人完全唔掂。特別係孫生，每次睇親佢真係好老尷。

醋炫先尷孫生似真心膠

仲未有閪圖

孫生表演狂, 跳舞勁, 鍾意認威, 唔好老脾, 玩女人, 根本羅志祥二世黎

酷炫唔算好老尷。睇佢個誰來約會，反而覺得佢好狗公，但係又要扮慘，話因為搵唔到真愛，所以先要做浪子

佢係剪佢停頓位
又唔係剪佢語速

唔只佢，連反骨主頻道啲片都係冇內容，下下都係對條女入去出鏡呃點擊就算

我較咗0.75唔覺其他人係正常速度喎，你洗唔洗睇多次，你唔好睇佢地手腳快唔快，你睇佢地點頭就知嗰段冇快到

全相都見過

同謝微安班雞一樣
露奶就賺大錢 點解唔露
佢地啲仔女真係慘

真係要 再老啲都唔知點好

閪圖？

聽到把聲就唔撚開胃
嘜鳩都鳩叫
尖撚到失聰

我仲以為丫頭已經係極限

巴打你有睇開娛百post

好撚樣衰真係好撚樣衰

佢而家先24

又話有閪圖嘅

孫生都幾慘
佢老母成日都偷野 仲偷埋孫生d同學既錢
又搞到佢個童年咁

得副body

樣衰就唔算，不過望到佢就有種討厭感，明明靠露紅咗，之後成日話封奶想扮知性女好嘔心

鮑圖推撚到第七頁都未有?

超做作

最鍾意睇啦啦隊嗰集 逐個逐個咁撩

仲有木曜 4 嗰集
同坤達嗰段雖然短
但真係夠幽默好笑

豬閪漿再樣衰多少少

8字波

球球有無人識

酷炫瑀熙有無做過

係好撚樣衰，成隻馬嬲咁

反骨我都睇左兩年了

想俾佢瘋狂閪面

做埋老母

柒

對奶下垂到阿婆咁

其實成隊反骨都係垃圾

如果係香港比人屌到仆街 不過係台灣

係咁消耗培根 幽默感既野好難長時間keep到

LM
排隊

堅，不過可以講嘅係
依家個世界啲人太垃圾
所以鍾意睇垃圾

Aries樣都正啦

好唔上鏡 個樣好怪
睇片都好地地，佢一上娛百就現曬形勁樣衰

木曜個蕾拉勁撚正

有閪圖未

生完既波就係咁 了無生氣

閃亮亮幾時有露過lin啲片條仔唔係遮住曬咩

宜家好似話咩私人問題唔會搵對方拍片 唔知咩事

佢之前個樣真係似gem
但唔知點解成日都覺得佢個女反而似胖妹

新個條酒吧片 Aries黎到唔知拍攝緊
直接用平時語氣講野 勁mk格
證明鏡頭前後完全唔同人黎

佢老豆阿拉伯人

睇呢個mv先識佢，之前唔識呢個人

一聽佢講嘢就好炆
心諗咪撚扮嘢喇好弱智啊

屌 哂撚氣
香港人乜尻都睇唔撚順眼架啦
最撚好自己好似台仔咁成功
運動又失敗 思想又失敗 知識又失敗 人格又失敗 地方又失敗
講埋D方言以為自己好撚威

但佢人工好似最少

聽到都嚇一嚇

雷拉之前最高成十皮港紙

未睇過閪圖 跪求

木曜鍾意溫妮

邊條

我最鐘意J果個琳蛋
我覺得最好J係佢
又識跳舞

好似呀嬋 不過堅大

對唔住 狗也不屌

佢一開始都係因為咁先出名 除咗似樣乜都無

睇佢個布蘿利figure俾人整爛嗰集勁好笑

唔啦 生過鬆哂啦

根本閃亮亮條片係特登流出
2019條片都懞到似1999咁
果2條片好明顯係刻意揀過
整係得幾秒露咗lin頭乜閪都無露過

真係好唔鐘意凡凡條肥閪
講嘢好嘈隻眼又撐到大一大成個智障咁

圖？

屌 凡凡依家暴肥到走晒樣 成個師奶咁

冚家拎 把聲好溫柔系列

居然只係24

邊條 搵唔到

條女典型標題黨黎
Youtube啲片名唔撚柒知想點
不過岩台灣年輕口味囉
台灣豬不嬲一起身就諗去邊做愛

Agger 聽佢講野就知佢無腦

生過既奶
如果收奶水嗰時
保養得唔好就會好似漏左氣既波咁

語謙好正

最樣衰係佢
個樣好假

有腿有黑絲
之前有條片佢著得勁正
好似係拍年曆？

有冇LINK, 我記得3點都遮晒架喎

對住塊鏡後入果條
google閃亮亮流出就有

正呀 都好好j

由頭到尾隻手揸住對波喎

想比木矅蕾拉黑面

有冇人鐘意凡凡？

呢條

溫妮仲正啦on9

有種講唔出嘅怪

少少gfable

因為佢瘦 上胸冇脂肪就下垂得好明顯

似孫生

佢拍唔拍年曆都好識打扮

最新一條片佢同泥泥汝試絲襪/網襪添

咁早做單親媽媽唔會醒得去邊啦

另一個人嚟㗎喎
Btw 反骨班女 除咗語謙邊個唔係靠身材出名
話收埋就收埋咩 收埋仲有咩賣點

好明顯平時對培根就係咁嘅聲線語調
巴渣妹對毒撚

成班台灣mk圍爐

原來咁多人有睇
佢對8字波好核突

仲有邊個